[研究]收集社運睇法po

目標:收集由淺黃變中立、由中立變淺藍嘅原因。
重點係要 轉變 嘅原因，歡迎分享個人故事，但係唔好互相批評。

動機:希望手足聽下其他嘅聲音，睇下點樣再令多D人企翻出黎，由200萬到得返而家幾十萬我真係有D心痛。。我真係想睇多次200萬人

主旨:要香港巿民靠自由意志主動企係我地後面

事緣:比老豆屌失民意。我明白一定有人會講無失到，但係行出黎人數少左好多係事實，可能所謂嘅不割只係眼不見為淨。。
老豆話裝修失民意，因為咁樣係逼人唔買，唔係人嘅自由意志同骨氣嗌罷買。對準政權，政權唔會因為私人企業跌錢而跪低，但係如果D人繼續企出黎，即使食美心、飲Starbucks 都係喺鏡頭前自願表達左企係我地到。
又好似爆鐵堵路，令支持者日日返放工由幾個字變幾粒鐘，可能佢地接受，但係其實係長期消磨緊自己人鬥志。

老豆話應該去返和理非(我明白係好具爭議嘅議題，利申唔係同勇武割席，自己都係前線，只係想有突破)例子係中環打工仔快閃同觀塘海濱中學生集會，即使戴哂口罩，無gear警察都唔會出手，當然佢地可以，但係故係計過會出人命同社會回響大先無出手，更何況200萬人會人踩人。當做到每星期，或者每個月200萬人，即使港共唔想理中央都要佢交代。

歡迎交流意見，大局為重，唔好強加自己睇法落人地度，不要成為下個極權。

利申:老豆係黃